THE IDOLM@STER綜合討論區[213] 逆襲のサイゲ

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game, vpn必需）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率及fans，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR在最新版本可以直接star lesson不用留低都可用作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：platinum 卷可以換咩？
A：所有溫泉智絵里リーナ以外既咭，包括限定；承惠120張重複SSR

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS新手入門：

遊戲玩法：
主要是透過プロデュース(Produce)培育出五位分別對應不同屬性的偶像，編成後可以出戰フェス(Fes)賺取金錢。

主介面:

主介面上的「アイドル」
「プロデュースユニット編成」>>為育成fes idol進行小隊編成
「トレーニング」>>為サポートアイドル(Support idol)進行升級
「特訓」>>抽到重覆的idol(包括fes及support idol)可以進行特訓提升被鎖住的技能

主介面上的「プロデュース」

育成出不同屬性的fes idol以進行fes對戰，也是遊戲的核心(日常劇情)
進行プロデュース時，將會出現新介面
「プロデュース」>>選擇idol要進行的活動
「レッスン」>>提升vocal、dance、visual的lesson
「お仕事」>>提升メンタル(體力)、SP(技能點數)、Fans數
「オーディション」>>Audition，進行Fes對戰提升大量Fans數以符合升Rank要求

主介面上的「フェス」
獲取金錢的唯一途徑

「フェスユニット編成」>>進行Fes對戰的編成，按不同屬性的Fes idol砌出最強組合
「マニーショップ」>>Money Shop

「オーディション」「リハーサル」

湖水藍=Normal，橙黃=Good，白色=Perfect，紫色=Bad
出手前可以等右邊其他對手先出手(會顯示他們Appeal表現)再決定自己要打出怎樣的Appeal
另外絕大部份情況下和對手打出同一個Appeal都會是玩家先出手

例如，兩個電腦打出Good，玩家和其他電腦打出Normal的話，玩家將會是繼Good出手後、Normal Appeal第一個出手(即第三個出手)

另外當中評審又會插入到Appeal出手順序，嘴炮偶像們減少メンタル(達到0的時候audition失敗)
*不影響偶像們出手順序
THE iDOLM@STER SHINY COLORS的QnA：
Q： Support idol有咩用？
A：升級有額外技能，提升Produce時增加的數值，特訓可以解鎖技能樹

Q：點解Support idol頭兩頁都技能，咩黎？
A：スキルパネル=技能樹技能，所持スキル=Audition的預設技能

Q：Audition既技能到底係點樣砌出黎？我睇到好亂。
A：由Fes idol所持4個技能(可以藉由技能樹學習技能取代其他你覺得無必要既技能)、及4位Support idol本身的「所持スキル」組成

Q：點解有啲Support idol既技能樹同所持Skill唔同屬？
A：無得解，想專攻單一屬性就要選擇技能樹同所持Skill一樣既support idol，但唔同屬既support idol可以用黎養成雙屬性既Fes idol

Q：Appeal係咪盡量唔好打出BAD？
A：唔係，BAD既效果係全世界(包括評審同對手)打出黎既傷害都減半，經常被用作控制評審滿意度、用黎執雞

Q：Appeal點先打到多啲星星？
A：對單一評審打出高Appeal會有2~4星獎勵，執雞都會有4~8星獎勵，整體最高Appeal都會有12~24星獎勵，目前單一評審打出最高Appeal連執雞成功大概有32星。

Q：流行有咩用？
A：影響攞到既星星既倍數，按玩家體驗、Audition最好打既係流行第二位既1.5倍，不容易被其他電腦集火

Q：Audition左下角スキル履歷係咩黎？
A：技能既左邊有idol既頭像，而スキル履歷記錄你用左邊個idol既技能，影響帶有Link+既技能

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果，例如真乃有Link+技能、咁スキル履歷就需要有灯織同めぐる既頭像(使用佢地既技能)、先可以使出Link+效果。

*Link頭像是問號的話即是編成沒有加入該idol，上圖為編成沒有めぐる

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

THE IDOLM@STER綜合討論區[212] 醉臥沙場君莫笑，古來征戰幾人回

留名

THE IDOLM@STER CINDERELLAGIRLS STARLIGHT MASTER 発売記念ニコ生 デレステNIGHT★×1

WithLoveを歌唱している
種﨑敦美（ 五十嵐響子役）、中島由貴（乙倉悠貴役）、松嵜麗（諸星きらり役）、
杜野まこ（姫川友紀役）、藤田茜（水本ゆかり役）、
Stage bye stageを歌唱している
福原綾香（渋谷凛役）、原紗友里（本田未央役）
が生出演し、作品の魅力についてお話します！

更にWithLoveのシングル収録曲より、ソロ2曲目が収録されるM・A・O（鷺沢文香役）、
alwaysを歌唱している花井美春（村上巴役）がコーナー映像に出演！
お楽しみに！

【シンデレラSS3A】出演キャストコメント映像到着！イベントグッズ直前販売も受注中！→→ #idolmaster

リコルヌ
★出展情報★
ワンフェス2018夏に下記を展示いたします。

【初公開】
塩見周子 Tulip Ver. [監修中デコマス]
五十嵐響子 ラブレターVer. [制作中原型]

【デコマス】
速水奏 Tulip Ver.
【製品】
宮本フレデリカ Tulip Ver.
【原型】
一ノ瀬志希 Tulip Ver.
城ヶ崎美嘉 Tulip Ver.

要120粒先換到限

訂左奏，周子仲有排等

New post lm

Btw

今日岩岩發現呢樣野

其實係咩黎？
（第一個我知道應是random 另外兩個試左唔覺有分別）

謝巴們

Lm

x打歌果陣都係一樣冇全mon

望就望佢之後會執執
因為gay cock要所有app月底前support x

Another appeal要3特左該角色既周年卡先有

第一個SSR梗係要畀haruka

岩岩酒醒未開驚，想問實裝公會等我可以天天星光舞台未

繼續訓啦

Sun flower 個M+譜好撚濕鳩

唔駛起身

有早見出live至好叫我起身

乖啦返去瞓

MAO出live先叫佢起身

社長rip

LM

唔該五字日文巴

特技潛力解放檢証

原本想叫巨巨去抽早見抽選
但見到GAMERS都係算了

渚の花嫁 | ぐすたふ #pixiv

新p留名

擔當呢？

薫p何在

定係DD

班せんせい俾FBI塔咗

聽日又出EPLUS有冇巨巨祝褔下小薯

景品水著加蓮

War, War never changes

有d 角度限定

詩花4星會係點

Mail 得5人, 圖有6個影

五天王有六人

唔知dislike既人咩居心

聽日都要同eplus死過

跟我講一次

我愛EPLUS

imas 眾已到強國

呢首歌九十幾萬個版本

[WOW?]Producer Meeting HK有LV

【香港】

舉辦日時：

2018年8月4日（星期六） 開演預定時間16:00（當地時間）

2018年8月5日（星期天） 開演預定時間15:00（當地時間）

※各個劇場的開場時間有所不同。

入場券開始銷售日期：

2018年7月23日(星期一)12:00 (當地時間)

實施劇場：

the sky

StagE

票價：全席指定 $330

※言語：日語(沒有字幕)

※關於觀賞券銷售信息等詳細情況請在劇場網頁予以確認。

※本活動因為是衛星現場轉播，根據天氣狀況會出現映像・音聲的不清晰的情況。請事先予以理解。

今次LV無韓國係咪有咩含意

痴線第一名已經100k分
我先得4000分

想問問人地出來聚派果啲P名片係咪有個Sample可以用？

最簡單係
直接印CGSS/MLTD内置卡片

Or 搵繪師幫你design

刪驚了

出現了

又反住推

等睇上頭10

???「我目標唔係頭十呀，邊個咁同你講」

等睇頭10有大橋巨

收到風佢會改名做醉愛rhbgdround jonbzz bb

慘

無人開post

下個post會變左

THE IDOLM@STER綜合討論區[961] 醉愛高可桐tgstsy冊木喬系夕木子gtacfafd社杏廿人衣芋杗

據講話冇人開post可以搵容asdfgqaqwerg 3木沓 土水2 木心亽 戈中;丶中阝

韓狗冇一個是無辜的

天氣熱睇返d開心野

design sample

含巴

死傲嬌

西瓜

想問下公會係咪有位
岩岩apply左

Accepted

Hea打event公會呢，肯定入？

岩岩入左依度公會了sorry

Thanks

amigo 巴都係我地休閒公會成員之一

以為係另一個
原來同公會

淨睇排名都知係休閒公會,想拎彩牌既靠自己啦

對呀巴們 可不可加返我入會
（MLTD）
之前棄左個幾兩個月 我知錯了

Ps. Cgss 未抽到蘭子 同 志希 無乜心機玩

等超得

新人留名

已經有人申請左最後一個位

想入巴絲list係咪係度寫就得

仆街唔好同我講2周目都係限定

平時應該係左限定右恆常

唔通兩張都恆常?

Reddit話2張都係恆，信不信就⋯⋯

支持限定

我可以寫埋落去？

當然可以

ME為美波細佬既未來擔心

有咁正既家姐

好想做佢嘅細佬

佢睇咸片咸書都應該冇任何反應

正常就恆常既

Ga....

地方的boss需要黃鎮

上期杏奈
今期百合子

裝返驚了

繼續儲錢同石

咁黑井小姐呢?

休閒P開始入閘

休閒地同時打3個事務所ge event

三張活動卡

可能知太多人反詩花 所以淨係送一張

有無option可以除咗百合子對眼鏡 好唔慣

我反而好鍾意副眼鏡

體恤d P唔洗爭崩頭

眼鏡娘

百合子

有bug?

公告話係bug黎

似miku

保底

miku 融合系數都幾高

本身素材好

仲要miku大學都係讀文科

想問mltd必得係咪期期出新角都會有?

哥個唔係必得黎
係用課金石10抽會送粒ssr突石比你

必得通常會開頁新既
同埋唔會咁密

差d中伏

每個月都有一次有償10抽送突石 睇你缺唔缺突石

活動曲好難聽 又要關聲打

有無人知邊度有得訂dd既高垣楓?
訂開o個間唔見左

一齊休閒地反詩花

好想抽

抽

秋

上海 BML デレマス セトリ

Shine
キラッ！満開スマイル
orange sapphire
Tulip
お願いシンデレラ

BMLSP2018in上海
ミリオンライブ
セットリスト
BrandNewTheater(全員)
Welcome!!(愛美香里木戸南)
君との明日を願うから(田所山崎Machico)
ThankYou!(全員)
衣装ヌーベルトリコロール

新手同問

竟然唱君との明日を願うから

+1

強行詩花

BBA

咁做住自閉P先

高橋李依
‏
ひとまず6000pt達成！！6000というのは初心者にも優しめで目指しやすい目標になりますね……！プレイ始めたばかりの自分でも、この楽曲にはやはりこのアイドルで……って気持ちが湧いてきたり、すごくこだわって愛を注げるゲームなんですね……☺楽しい！

Heartおめでとう

收到楓大佬起緊壇

李依....

你個名⋯⋯

6點又要起身打古戰

眼…眼鏡…

做左古戰場逃兵

因為某d原因先改,唔用大西全名

媽...媽媽....

Kraz個肚

肚臍仔不得了

條魚居然唱rune pika

中

嘩！！！

シンデレラガールズ「［常夏パラダイス］佐藤心」フィギュア

WAVE

Machico唔喺度 要頂咗肚臍擔當個位

就到31號

就到25號

Follow BB~

隱約見到有覆肌線條...
似乎平時好努力訓練

但左右仍有 baby fat

條女真係好撚索呀!!! 好想...

#218
高橋未奈美

會員高橋未奈美係on9

agger

岩...

仲有2小時就要買飛睇老女人了

李依 不了

包場未

做乜轉咗場

hassy巴特別積極

上次係the sky班P..............

其實黃埔個場大D 舒服D
the sky假期多人睇戲D

win-win雙贏

bleach

10分鐘

毒撚怕醜唔敢去

老女人live係咪可以睇定啲先 唔駛急住搶

收到風cg9已經霸左n o 2排⋯

係
黃埔成300個位
而家一半都無

其實估係開下其他場試下水溫

想問各位買咗邊一個位嘅飛
新手有啲怕自己一個去

想整走THE SKY唔做LV

D大佬坐晒最前列
小薯坐係後面

最愛爸爸的美波

仲有咁多位
老女人冇人睇

點解美池冇Figma

冇信用卡

落嘉禾買

7海！！

出完post就有新卡

以後要捕住idol出post

諗到方法唔要詩花 放box放一世

打唔夠6000pt咪無

我要昴同可憐

之後用PST石換

已經過咗6000

天二....

咁你收禮一個個揀

唔收卡咪得囉
而且我之前儲水嗰時item真係一個個收

點解miku可以咁正

我表示大空長短髪都係咁正

最怕好似花守咁 剪完個頭變左BBA

當初我都係咁諗....

直至....

唔....

唔怕嘅 頭髮會長

短髮女最上進...

直至⋯？

後排會有好多CG9搞事

P meeting同普通Live唔同.有一半以上時間MC/讀白/綜藝/talk

睇嚟要温下日文了

利申冇N5

原來黑井咁大波

現充聚

幾好睇

次回、7/30（月）21:00からの生放送は「金子有希さん（高森藍子役）、松嵜麗さん（諸星きらり役）、佳村はるかさん（城ヶ崎美嘉役）、和氣あず未さん（片桐早苗役）」の4名でお届け！たくさんのお便りまっていますね♪お楽しみに！ #デレラジ

正.....

收到風大西巴準備投稿了

唔識日文

以為係瘦版津田

咪扮啦,成個高橋未奈美會員咁

偽p第二個ac定改名
好耐未見過username係全名

得一個ac

ho ball
明

惡…

五十音程度

但假rock仲成日出去拈花惹草

又扮...

唔講大話

又扮..

好肉酸...

啲人燈話今日小劇場こずえ會附聲

長繩

不自覺腦補佢把聲

血小板

あのね あのね

カンナ

LLC List 上方

假設性問題
想知如果大西cos藍子大西巴會有咩反應

夠鐘起身返學

記得要換好條底褲先

こいつやばい

【シンデレラSS3A】キャストコメント動画Vol.2公開！イベントグッズもご紹介！→→

高森藍子生日快樂!!!!

大佬！

但.....壇是沒有的.....

by ment

by pokemoart

大西巴我等你咁耐竟然冇⋯⋯⋯⋯

藍子生日快樂！！

無咩goods 可以放....除咗EXQ.....

照放

nekosan 食完飯未?

gchi

Cute...

arisu bb式趴街

想講其實藍子先係原祖⋯

「アイドルマスター」は7/26に13周年を迎えます！
こちらを記念してニコ生の配信が決定いたしました！

プロデューサーの皆さん、一緒に13周年をお祝いしましょう！

【日時】2018年7月25日（水）20：00～(予定)

【配信URL】

【出演者】
「アイドルマスター」より
中村繪里子（天海春香役）
若林直美（秋月律子役）

「アイドルマスター シンデレラガールズ」より
三宅麻理恵（安部菜々役）
松井恵理子（神谷奈緒役）

「アイドルマスター ミリオンライブ！」より
山崎はるか（春日未来役）
駒形友梨（高山紗代子役）

「アイドルマスター SideM」より
益山武明（紅井朱雀役）
汐谷文康（北村想楽役）

「アイドルマスター シャイニーカラーズ」より
関根 瞳（櫻木真乃役）
近藤玲奈（風野灯織役）
峯田茉優（八宮めぐる役）

冇得睇⋯
靠你們包膠⋯

me too

大佬驚唔驚月尾

me three

法國除左藍子N特訓之外齊哂圖鑑

抽返嚟然後餵糖

收到風大堆難民他界左

開波

Burning!

被人踢咗 TS 見

有10鐘睇已經好好，入到入唔到

若林神

世界末日

隻S字

支持同鄉未

師匠出SSR

2.0
等睇天二抽

下輩子吧

收聲啦 _____

IT'S NOT FAIR

另一個ss 係?

薫/夕美吧

夕美無咁矮

小梅?

多謝CY繼續幫手儲石....

shiny colors 唔洗vpn入到

要他界搵千雪媽媽了

遲下扮工可以偷玩了

沒有嘗試過的鐘，我都想嘗試一下。

開局了

即刻開始玩

想問下首抽刷d咩開始會好d

我條換sir code過左期先唔使vpn

ssr* auto correct

@專家容/72

尊い...

七海條尾擺下擺下好正

Fuck off nano

想唔想Encore呀

幫專家容答:戀鐘

正常答:揀你中意果個

專門打fes技倍數高果個

唔該72 巨巨

戀鐘我婆...

刷左半個鐘
SSR淨係得小學生同八宮

小學生grand fes神技

真乃喊緊...你見唔見到...

突破唔到b rank

想開局....dim see...

波音

再登場する期間限定アイドル
・浴衣でしっとりエンジョイサマーガシャ
SSレア［めろめろサマー］諸星きらり CV：松嵜麗
SSレア［夏色の南風］新田美波 CV：洲崎綾
Sレア［一輪の幸せ］白菊ほたる

・常夏謳歌♪なでしこサマータイムガシャ
SSレア［ブルー・ホライゾン］塩見周子 CV：ルゥ ティン
SSレア［太陽より熱く ! ］中野有香 CV：下地紫野
Sレア［炎天の女王］向井拓海 CV：原優子

又update

4.00 更新

據講係

可能遲下出PS I Love you 呢

張周子真係好正

幾時流星群

齊 唔抽了

照計連續3個月pst都係LTF 唔會係俠氣亂舞

流星群佢地應該諗唔到點編舞 所以冇出

放佢去跳 Forst

bitter sweat....

2個月 有排啦

流星群MV整個結他出黎

結他mv

邊個真乃 唔識佢

結他solo mv

唔好打最右 打中間果關2次

成日俾審查員針對 依家點都ko一個先

屬性唔好平均練
vodavi練死其中1-2個

師匠同夕美

認住戀鐘鐘 他界好輕鬆

又多個試鐘

SSR冇千雪媽媽 幹

有鐘 真係唔試？

2018年8月4日(土)より順次発売予定【一番くじ アイドルマスター シンデレラガールズ～Intense heat!～】
全ラインナップを公開中！選べるアイテム多数あります！
詳しくはコチラ⇒ #idolmaster

凹

仆街nico生放又死撚左 正垃圾

【シンデレラ SS3A】見切れ席、立見チケットの販売決定！→→

幹!
這種觸感

夜想套衫正

周子?

Correct

係比卡超

Is Pikchu！

It's Syuko

FUCKKKKKKKKKKKK!

又派石.....CY HO YEAH...

美波p都失蹤了⋯⋯⋯

tenga cyann

難度31歌

巨觸們又要表演

note數突破999

focusGacha 唔通有新Gacha 玩法

Master Anniversary Count 係咪MLTD 1st d fd

Depth of Field 有MV 玩Focus?

新薯留名，各位巨巨多多指教

Cgss個活動排名跌左出20000名
唔知得番一日入唔入得番，
Btw每日既時間都貢獻比隻game

MLTD added

其實POST頭有ID LIST可以ADD左再講低
因為我懶得ADD人

未必個個都想add我嘛

CGSS ADDED

same

點組？依家最高都係b

升support lv
有得突既突左佢
之後先再講

申請左

ajj

cg added

こちらは「リトルリドル」を表題曲として収録し、c/w曲に五十嵐響子のソロ２曲目となる「アツアツ♪マカロニグラタン」、塩見周子のソロ２曲目となる「Private Sign」を収録致します！

收到風n 巨要派碟了

給我往死裏聽

發覺周子首第二首solo同紗枝一樣係同一位作

櫻風->with love->CGSS 3.0->個人曲2.0->PCS figure

你地恨唔到咁多架喇

笑中有淚

親生女說

added

jeng

放埋琴葉落去條timeline度

正想講

ジレハ->MS08->CG spring CD->櫻風event->春跑跑event->一曲event->MLTD琴葉限SSR->ML 5th solo CD->CGSS 芳乃3.0->MLTD一周年event->with love CD->CGSS 響子3.0->響子個人曲2.0->PCS figure

有無金屬桃子既出處

我都想知
twitter上埋top幾關鍵字

同鮫島事件一樣 冇出處

scp-■■■-jp メタル桃子

Shiny colors 成日都俾電腦虐 初期淨係整到E rank idol 想問下有咩秘訣可以易d過appeal

この一ヶ月でミリシタに追加された衣装
ヌーベルトリコロール 52着
ヌーベルトリコロール+ 52着
リコッタ衣装 4着
夜想令嬢衣装 3着
SSR衣装(このみ、千鶴、杏奈、雪歩、恵美、百合子) 6着
SSR衣装アナザー 6着
詩花衣装(アナザーあり) 2着
昴イベント衣装(アナザーあり) 2着

合計 127着(1日約4着)

SLS

升support idol

同埋唔好諗練平均型，練特化

升到500都唔夠電腦輸出高

想問巴打食左幾多水先打到咁高
我食曬所以水先得30幾k分

所有

346

佢碎石啦

Shiny colors有野想問:
呢個技到底有咩用?

Vocal２倍アピール/ごく稀に現在の興味値に関わらず一気に満足させる

到依家都未好明興味, 趣味, 影響力係點運作

恆時Vo2倍
有極少機率會完全滿足個評審(即死)

平時係XXXXX+0

出左即死係XXXXX+XXXXXX

打到呢個排名要碎石

牛蛙

係咪一直專攻一邊工作 唔理流行 跟住有特別appeal就揀 ？

又77⋯⋯⋯要衝parade了⋯⋯⋯

要解上限

唔明

Work without Passion？

Work with Aiko
Work without Aiko

返工有冇熱誠呀

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你碎一pack石入2000/2500位？係愛定係責任呀？

cgss下次parade event既event曲

喂大佬簽咗NDA唔講得

第一眼以為Heart 無著上身

Wonderfes

JPT-1200 馬撚
JPT-1600 ML

tsum tsum

繪理pyon 配到好似maimai

imas大軍來了

整到車頭相咁做乜鳩

要瘋狂俾錢了⋯⋯⋯

はらみ嗰件係上半身ちくわ下半身ゆきよ

g

有隻楓楓太驚嚇

我覺得嗰隻整得還可以

第三張

なんなん？

南ちゃん大興奮

肯定會唱union

原來要打3萬pt

散band~

南ちゃん今日全程被攻

被餵食的南ちゃん

我已經分唔到係邊個攻略邊個...

小薯想問大佬們

去動漫節應援Machico
有無野需要注意?

THX

唔好扔鹹書

Is this loss?

王子

What the fuck

咩王子

洗乾淨肚臍

又黎誕生日うどん

Happy Birthday

又話買比我扔既?

聽定下歌仔
唔洗帶棍hch
你要入內圈就一早去排隊拎飛
唔需要就夠鐘企外圍就得

青山巴!

感謝

雜巴仲未出現⋯

今日好多人生日

拋西瓜唔知有冇用

擲蕉可能好用啲

上年今日...

人都已經

好mean呀

食蕉的人

？

今次個位好垃圾

外圏企3行人己經好阻街

仲有D例行嘅真假娯記遮住

小薯無壇開又無畫畫

只係希望分享幾張係Twitter 見到既靚圖

去慶祝一下翼既生日

翼ちゃんお誕生日おめでとう

順手幫我朋友雜巴貼一張

莉嘉生日快樂

冇玩一排,想問下Trinity Field出碟未?或者MORA有未?

細佬第一次入黎

打搞曬

仲排緊隊出 好似係

過多兩年先問

CinGeki 又打尖先, 有付聲又打尖先

詩花有冇自己既噓つき？
未開到MV聽

咁既進度最快都年尾

上網見到有圖應該有

你朋友已經去左...

近藤 唯
@yun_yk28

すばるくんやったぞ！！！ #ミリシタ

ゆんこん

你有份迫害

Taka Tora Batta
Ta-To-Ba Tatoba Ta-To-Ba

MachiKo

山本希望
Twitterに莉嘉のお誕生日イラストいっぱいあって見てて幸せ〜🦁💖Pくん、Pちゃんありがとう✨なんだかのじょも嬉しいです(๑˃̵ᴗ˂̵)💞

Pくん 呢?

「……」

地府都有寬頻

56K, 所以咁耐先上到

啱啱打咗電話同阿sir講失蹤人口返返黎，可以close file

long time 撈屍

月限劇透哂就冇期待

無人話係今個月月限

仲有月中3.0恆常

CY你陰我

唱自己歌

Oh Blue

唔識畫

by 小市眞琴

點跟

ありすbb 生日快樂

好巨好巨

收到風會展開始多人

今日ありす生日
大家覺唔覺應該燈一燈轉pool出ありす
希望大家可以一齊重溫以往每月一燈ありす既傳統

生放送爆晒料 冇得燈

學72話齋
可能嗰兩個剪影係月中恆常呢

ありす3.0
It is known

ありす！
ありす！
ありす！

瘋了...都瘋了...

Td 免費抽帶唔到轉pool

1..2... I love you... chu...chu....

L O V E lovely Machico!

はーい はーい はい はい はい はい

希望大家記得今日睇得開心d 唔好去掉咸書

yeah tiger

interview今朝打黎改1500 in

同佢講Machico緊要啲

快手搞掂，順利上到紅跑應該睇到ge，我諗

希望我睇到machico

呢個真

有無手足表演下16連

其實係咪發生過d咩？追po見你地keep住講

老啦 冇體力做

可以唔洗理

今日中午要見客 去唔到見machicobb
有去既人幫我同佢講聲我愛你

巴西妹P要死了

客都好見

想抽 但已經用咗本月quota

MLTD 有唔好, 個個太可愛, 無得skip 去儲石

姐係你話CG有idol唔可愛

太可愛= 可愛 lv up (主觀)

....

可燃

カワイすぎ大問題です

AJJ

mochin要工作

DD

有時係整得靚

Recap:

1.5hrs

翼以外全部唔抽

咁多wf figure都無人貼呢隻

風巴話ok

我覺得怪怪

個肚個位處理得好差

btw 航海記

Trysail

我對Figure ge 口上色好執着, 雖然2D 轉3D 一定有呢個問題

唔ok咪自己搞到佢ok

之前試過隻fig本身買返嚟口無上色 手痕自己搵啲廣告彩上色 點知效果比想像中好

我知有卡

Live sparkle年代

似預告等陣月限有血隊技角色多D

夕美.....

抽未？

抽16連！

仲有十連...

三個pool一齊轉

有無人會連中三元呢

Cgss: no aiko safe
Ml: no yukiho safe
283: no kiriko safe

Same
出咩都唔驚

Same 出咩都唔驚

印錯左對白笑左

唔怪得詩花咁pure咁true
原來黑井係好人嚟

希望大西巴單抽中

認錯人
散場 bye bye

育食完某人煮嘅野後中伏

幹 這愛海一定是假的

獵捉獵物前嘅偽裝

這麼清純的愛海是不存在的

The Predator

認錯人

【速報】ドリコム、1Qは売上高11％増、4.1億円の営業赤字に 既存IPゲームアプリの大型改修費用を研究開発費として計上 2Qも赤字計上の見通し

SC 50抽保底限定戀鐘
1日無料1抽
登入送SR鴿
依家係入坑好時機

出流星群未

夏天真好

無頭學姐

求觸手

「各属性のアイドル13人が一緒にステージで踊ったらすごいよね」という話は以前からしていました。そうしたら、ある日エンジニアが13人ライブを実装したスマートフォンの画面をすっと差し出して「出せるかも......」と言いだしたのです。

5劈先齊4鐘

藤井ゆきよ

又話唔課

終於開twitter

最鍾意睇老女人

cls

Machico又露臍又露腿

想知Machico去俄羅斯露唔露臍

西伯利亞人(肚仔部分)

鷹富士茄子(CV:森下来奈)

？？？？？？？

You 終於錄晒

8 beat Story

AJJ.....d teammate

俳協

Mr. Flag 無提 moba 就中

Range 都好闊

CYSTAFF

好正

Follower 開始上升....

不能質疑Flag王

只係十分鐘follower已經翻咗一倍...

啱啱過咗2K

im@s banner icon 大軍

有古參 真係唁做?

現場前排d人好毒

可以係現場睇到Machico
好感動

巴打唔好笑啦好無

Follower 上到40xx

唔跟著真知子d迷哈後面行，我都唔知有cosplay區，點知一入去就有人性騷擾俾人捉走左

大天二...

圓左個夢

等左7年終於有水著咭

飛的趕得切，聽到尾三首歌

machine現場真係正

machico ，又多手幫我auto correct

唔係machiko就得la

已all in....

辛苦了..

現場水準好高

2d rich好正

森下来奈
この度、鷹富士茄子ちゃん役を
演じさせて頂くことになりました！
森下来奈です(*ˊ ˋ*)
プロデューサーのみなさま、
これからよろしくお願いいたします！

古參

有冇茄子一⋯

Su....

現場好正牙，只係可惜搵唔到個靚位睇

廢青表示朝早去左排隊拎主舞台門票

Machico講廣東話果part
最後果句到底係咩?

講左兩次都聽唔明
唔知佢會唔會係blog到講返

120抽
0ssr

聽講今日Machico唱歌個陣 D人打call打到地震

頭200抽2ssr
第210抽終於中

今集忍者同珠美D雞腸

本來都想排，突然有緊要野 做

我個fd話係再見

但係佢中間MC講 應該唔會未完就講再見

可能我果陣未到，我係第三首果陣趕到

Blog:

今日はいい夢みながら眠れるぜ！！！

多謝！再見～～(*^ω^*)
Machicoこちま

mltd未確定解包資料 慎點

しゅばばばばばばばばばば

今次mv正確使用方式

謎底終於解開

真係估你唔到

幫我大佬貼

Love love...

又大又圓的茄子

夠稱飲未

你知道得太@#$!@$@!$

Tokyo Walker Plus

皆さまへご報告

轉會 ?

又ご報告

變free

以為係結婚報告

1. 棒球員
2. 田徑
3. Suit Actor < New

茄子⋯⋯

sydney mouse

廿八座大王

我叫阿俊

俊？邊L度俊？

睇過

咁多位大佬 對唔住
比條生路行下

毒撚都要分黨分派

我就叫神仙 B 你識唔識呀

我跟大天二既

我就跟二哥嘅

我諗緊我係跟邊個...

我跟風仔

買未

我跟濕巴

買味

真係諗唔到唔買既理由

得4頁

其實Hide 咁多層既意義係咩?
安全d ?

出平板套未

Load 耐d,

有"付出" 少少野

雖然我入面特登壓過, 廢事偷圖

不過twitter 張相比本ebook 仲靚

triggered

＜出演者＞
福原綾香（渋谷凛役）/ 会沢紗弥（関裕美役）/ 藍原ことみ（一ノ瀬志希役）
朝井彩加（早坂美玲役）/ 金子真由美（藤本里奈役）/ 小市眞琴（結城晴役）
鈴木絵理（堀裕子役）/ 鈴木みのり（藤原肇役）/ 髙野麻美（宮本フレデリカ役）
高橋花林（森久保乃々役）/ 武田羅梨沙多胡（喜多見柚役）/ 立花理香（小早川紗枝役）
田辺留依（荒木比奈役）/ 津田美波(小日向美穂役）/ のぐちゆり（及川雫役）
花井美春（村上巴役）/ 原優子（向井拓海役）/ 原田彩楓（三船美優役）
藤本彩花（棟方愛海役）/ 松田颯水（星輝子役）/ 安野希世乃（木村夏樹役）
山本希望（城ヶ崎莉嘉役）/ 佳村はるか（城ヶ崎美嘉役）
ルゥ ティン（塩見周子役）/ 和氣あず未（片桐早苗役）

＜ゲスト出演＞
喜多日菜子、鷹富士茄子、南条光

要帶變身道具了

hide多啲一來好似解檔咁你有人唔想睇咪唔㩒入去

就OOO CSM

最衰Revolcane趕唔切

QQ

REVOLCANE

8月8日発売
「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!!＠FUKUOKA」リリース記念
高田憂希（依田芳乃役）さんのコメント映像を公開しました！

福岡公演のBlu-rayはいよいよ来週発売！お楽しみに！

すいとーよ♡

本日はデレパのCD発売日！！ということで21時よりデレパの前にデレパの生放送をお届けします！

是非ご覧ください！

くっ！胸口⋯⋯⋯⋯

唉屌 仲未訂福岡

話說今次PV係咪出遲咗

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[214] ふたりはシュガミン

fly me to the moon

原來今日出

T

A

K

M

O

R

I

くっ！

S

W

H

E

N

?

B

D